有無巴絲散左好多年都忘記唔到個ex

我同我個ex散左好多年 但係到今日都係忘記唔到佢 咁多年我唔係無拍過拖 但係好快就同個女仔講散 原因係唔想一個愛我嘅人 浪費佢心機係一個一定唔會愛佢嘅人 咁多年黎 唔係無心動過 但係個感覺同個ex比我嘅感覺好唔同 同個ex嘅感覺係見到佢笑 自己都會好開心 但其他人比自己嘅感覺就只係一秒嘅心動 到宜家直情同女仔fd單獨出完街番到屋企係到唱閉起雙眼我最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰 我係咪呢世都忘記唔到個ex呀

散左幾耐？
為咩散？

會懷念 會掛住 永遠係心目中都會留一個位置比佢 但留住既係回憶 吾係愛

3年了。。。

散左4年了 因為我日日發佢脾氣 我脾氣勁臭

兩年

6年

12年溫 我仲未得到解脫 仲係好掛住我ex男朋友

12年

你中間有無拍過拖

其實 你地係愛定係執著呢

以前我都以為係愛 但後期慢慢發現自己係執著 用咗4年嘅時間成功放低咗

我覺得係回味果陣既片段多過掛住ex呢個人

我都唔知 但如果有一日我ex同我講佢好唔開心 我都一定用盡方法哄佢

係後悔自己無對另一半好啲
先會咁耐都放唔低

放過自己啦樓主

我好想放過自己 但係點解我為左佢我用盡所有做到嘅野黎保持同佢嘅關係 但到最後係分手 或者呢個遺憾先放唔低 我好想忘記佢

最垃圾係自己明知係執著但都放低唔到 又可能已經習慣咗佢咁多年係你心入面所以唔識點放低
7年

見到未來既自己

有無搵過佢？

agger

有無辦法變返以前咁？

倒不如話係掛住當時中意佢既自己 相比你地我個一年幾的確唔算啲咩，不過路還很長，真係好驚自己會一蹶不振

5年

睇佢幾時死

會

就快五年

態度正確